牛市之今日下午破前頂

gogogo

出師不利

燈到

講你係唔係麵咪媽分身

試下倒轉張圖黎睇
我又中呀！

升番
完啦淡友

試下倒轉張圖黎睇
我睇到d野

跌市倒轉幅圖當升市,同呂布一樣日日贏

勁過呂布
牛軍曹操

搵日整張圖係麵爺大戰呂布同牛

今朝破左前頂